呢條片睇得出王敏奕完勝杜小喬

杜小喬D五官
面又闊，鼻梁又冇，咀又怪
咩叫化妝化出黎既靚咪呢D
隔離既王敏奕高佢幾班

側面睇好明顯咩叫五官靚

以前冇女敢出鏡
佢食到條水囉

而家愈黎愈多女
佢真係比下去
盲閪信徒就冇得救

Why not both

小喬 不了

王敏奕d反應洗唔洗咁誇

杜小喬唔改變下形象都幾難撈落去

小喬d牙 不了…

王敏奕起碼高兩班

拎個明星同個較為知名既路人比

無覺得杜小喬靚過
同王敏奕根本就無得比

嘩 杜小橋d兵惡過狗
樓主小心呀 我掩護你 你走先

次次睇佢ig D相都覺得唔錯
但睇片就麻麻地
拍埋D明星度 佢完全冇星味

有冇人覺得王敏奕成日唔同樣 好難認

啲牙

有妄想症？

杜小喬患左紅斑狼瘡症
要定期打針，打到個面包左同埋水腫
應該都冇咩可能生小朋友

坐唔定咁樣 成日唔知望左去邊度

吓 我有個親戚有呢個病都有小朋友喎
有呢個病生唔到小朋友咩

但係王奕敏對腳好粗 好可惜

小喬係差d牙
佢去整一整下d牙會好好多

佢係gfable

杜小喬係sell整體個感覺形象 冇乜見人讚佢係五官靚 多數話佢可愛靚gfable

人地意思唔係生唔到
係遺傳

好撚嘔心wor 小喬

顴骨好闊突出嚟

agger
杜小喬呢種樣都係做返D 大專／大學女神算啦
根本唔係娛樂圈level

開始反了
前幾年上神台

邊忽可愛
明顯收兵，自以為自己好靚好正個種女人

真心一句
網絡紅人始終唔係明星

你搵明星比就唔公平 始終唔同level
btw小喬呢d粗重野都係我黎啦唉

杜小喬喺街見到會覺得靚
但係同明星比就真係冇果種氣質

睇完套戲 覺得王敏奕真係好撚靚

杜小喬唔係拍熊仔頭片 就什麼都不是
佢去左接廣告乜乜柒柒之後 不了

你用香港第2top嗰個同佢比

原本覺得小喬唔差嘅 但睇完初戀日記真心對佢有啲反感

本身都唔覺靚 見到真人 個妝厚到......

佢而家轉緊行做明星啦
你估仲係以前拍youtube個個咩

覺得小喬ok

利申：好易扯旗

人如其名

個妝化得衰姐 又病完

邊個係第一

有個女仔fd好似王敏奕但成日搞到自己好撚怪雞
哂撚到

而家講緊五官呀護主狗
化完妝都咁既樣就算吧啦
完全配唔起女神呢2個字

可能病完之後個鼻同棚牙會變形呢

護乜撚野主，係實要覺得王敏奕五官靚d既，接受唔到人意見就收皮啦on99。

邊個同王敏奕比都死啦

我覺得鐘意後者多啲
佢唔係行開可愛路線咩

杜小喬不了

王敏奕不嬲都正

Why not ball ball?

蛋公司，翻版張柏芝，真人超索

拎垃圾同王敏奕比？

平胸

紅啦嘛

Agger

睇片好似ipad黎wow？

而家諗起小喬張泳衣相都想嘔

同感 睇套戲真係靚到呢

yes

朱莉都唔知高佢幾多個lv

小喬有咩特別
利申 無睇過佢啲片

王敏奕同大部分女明星比 都係靚 你拎佢 同杜小喬比

小喬個鼻同啲牙衰撚哂啦

王敏奕根本新一代女星入面最靚，邊個拍埋都死啦。佢仲要已經半上岸，如果唔係出鏡更多仲多人留意

係咪最靚又好難講

睇完小喬上真pk 之後勁憎佢
假到

王敏奕著呢件衫睇落咁平既

公平啲講句，咁人地都無話要做明星呀嘛
一個人靠樣賺到食，做到幾多未幾多囉
係無咁勁明星樣呀，但以前上咗所謂女神位都係大家抬上去啫
抬咗上去又要踩面腫鼻扁，原本都係網絡搵餐晏仔啫
唔洗下下搵人比嘅，個樣已經好ok啦
如果係街或者行商場見到都一定會望啦

王敏奕都靚，但如果係要比較，更加會唔記得樣吧

王抆翼好似係中國落黎

後者=G

王敏奕係咪講「屌你，品格有問題」

反了反了

王敏奕係靚
但無乜記憶點

小喬有特色啲

王敏奕係勁靚，但唔知點解硬係記唔住佢個樣咁

會認到小喬個樣多過王敏奕
等比人話護主

認到唔等於靚既
你會唔會認唔到葉劉個樣？

同以前拍囡囡嗰陣完全唔同樣

我覺得認得出 係娛樂圈有優勢
葉劉就不了

Sor, 睇完都係like杜小喬多d, 各花入各眼, 另外果件第一眼比我感覺，係雞，用錢就上得果隻

有無聽過杜小喬集公子會?

敏奕bb

正撚到 溝掂米奇個仔 搞到拍完m club都唔把握機會上位

呢樣真

杜小嬌真係唔靚，樣普通，但啲牙太核突，唔整好棚牙真係送都唔屌

利申：唔駛咩有咁嘅質素有得屌咪又係屌，我女朋友靚過佢，真係送都唔屌

___真係唔靚，樣普通，但___太核突，唔整好___真係送都唔屌

利申：我女朋友靚過佢，真係送都唔屌

百搭句

王敏奕超級靚，仲靚過全盛時期嘅anjay同陳瀅，無得比!!!

。。。

樣同陳瀅差唔多，但陳身材win
仲有某幾個港姐有力挑戰

俾你屌你屌唔屌

摩牙

本來都覺得杜小喬幾得意
但睇完真PK覺得佢好撚煩

以前覺得杜小喬眼大大鼻細嘴細幾靚女幾cute，但而家覺得佢好做作好假咁。

杜小喬真係低幾班

王敏奕好高質

王敏奕好高竇wo

之前youtube仲有
宜家無左

你識佢真人，其他唔識，唔會用呢樣判斷

Anjay係靚少少嘅𡃁妹嚟咋喎，
點同王敏奕比呀

王敏奕有波有腳

又有種女人味

影呢d個個女明星都執出黎架啦

如果又係同返m club班女比
我覺得陳瀅同佢同level

有幾個港姐都幾正

我覺得係認得出佢既角色
杜小喬d港女/娘娘角色深入民心
王敏奕又唔係大台既人
頂多拍過套m club, 好多人唔識佢都唔奇
認唔認得出完全唔關樣事
你試下王敏奕晚晚出現係大台d戲
D人會唔會仲唔認得佢？

同墊出黎

諗唔到邊個港姐
Anjay太瘦同睇睇下唔覺得好靚個隻
糖妹 唔洗討論
Aoa條女太大份 個樣太大陸妹
賴惠玲唔係走靚女路線
最後cheronna都幾正
但人地係行爽朗靚女路線
同王敏奕個種氣質靚女唔同，好難比

王敏奕d反應好煩

早排睇到王敏奕同阿澤套麻雀王
一個女仔可以演到咁麻甩

我覺得陳瀅高質過venus少少

呢個真

陳瀅靚過哂佢地啦
cheronna都唔錯

戇鳩，你一定食開屎

洗唔洗咁誇呀 大佬

2:33

曾經小喬俾認為女神
呢家又俾你地屌

從來唔覺佢係女神
根本佢配唔起呢2個字

睇親愛的習慣mv都扯左

lm

岩牙ching

黃個樣好難認

整好D牙先啦
女神

攞個女神級同個路人比

王敏奕真係正到 杜小喬咁普通點同佢比

拎杜小喬同王敏奕比又真係無得比既
一個最多只係youtube 名人
一個係影視名人
五觀同輪廓黎講的確係王突出好多既
同埋唔知係咪病完定真係比人比左下去
依家好似真係差左，無左以前個種清純feel

死魚眼

波細牙又柒，成個幼稚園學生咁，真係得啲十零歲既o靚仔鐘意

杜小喬YouTuber點同明星王敏奕比啊
扁口扁臉扮清純可愛真係好閪假又樣衰
根本一定比下去
王敏奕輪廓深個樣真清純 又有波
利申 我屌王敏奕無限中出x99999次
狗也不屌杜小喬
同埋唔好再講杜豬閪 無人想睇佢

王敏奕咁靚 點比呀

揸支旗

王敏奕係同陳瀅，朱千雪果啲比，唔係同杜小喬比

王敏奕個d反應好on9 相比之下小喬好d

靚一定係Venus靚
但你會覺得佢既距離好遠
小喬係sell gfable

巴打識貨！

王五官靚好多 杜係可愛者
就好似你將周慧敏同邱淑貞比較咁 唔同style

Venus 呢啲先叫gfable

杜個隻可愛係扮出黎

岩
杜小喬＝G

十萬蚊1q邊度值